熱狗泰肯定國旗單野被人捉住痛腳

湯鳩華叫十一哥
你叫國旗哥啦

港澳辦讚揚鄭松泰留守「值得肯定」

伸延閱讀

立法會選舉新界西參選人、熱血公民鄭松泰，向選舉主任回信，重申絕不支持「香港獨立」的主張，並對倒插國旗一事表達歉意。

選舉主任昨日去信鄭松泰，就2016年一次立法會會議上，他將部分國區與區旗展示品倒轉放，被裁定侮辱國旗及區旗罪成，詢問他是否同意有關言行顯示他無意真正及忠誠地擁護《基本法》，及效忠特區的承諾。

鄭松泰回信說，在法庭判決後，經過觀察和反省，認為當年所做的事，表達方式確實不對，及後再無做對國旗和區旗不敬的事。由於沒有官方或公眾再次提問當年的事，他無法表達對國家和《基本法》的敬意，難得選舉主任來函詢問，特此表達歉意。

個死傻仔

佢從來都唔係泛民黃絲，既然唔係同路人，又點會一齊辭職呢
你都唔會問梁美芬點解唔辭職啦

唔聽話就告你國安法,顛覆國家,蟲泰仲唔瀨屎咩

嗰鑊之後都收咗皮啦

秦博成為了全立法會最大反對黨

厲害了我的博

冷血鳩民

熱匪狗賊今次被港共收編做忠誠的狗~
連登班熱狗反賊睇清楚未呀，你地隻主子係支共狗奴才炸

淚灑立法會道

扯旗哥

牙泰：「我哋民主派」

要供樓

係座上客派

邊關事 如果國旗都算係痛腳 都唔知死幾多人

好難講
條友好撚驚死

你啱

見佢道撚哂歉就知佢帶頭盔